有d咩係初戀一定有既戲碼？

我先
女朋友話陪佢時間少

分手

秒。
此帖已完。

第一次拖手扯旗 初吻唔識鳩咀 初夜扑野唔識分安全套正反

會好掛住佢
第一次錫時好緊張，唔識錫

有好多既

仲有好多分手既方法

拖手扯旗真係經典